[耶撚入］係咪會聽到上帝同你地講野？

聽講過有個男仔同個女仔曖昧到就黎一齊
突然有一晚聽到上帝叫佢哈好卜口

哈好卜口

佢係咪思覺失調

未打完就開左po

聽講過有個男仔同個女仔曖昧到就黎會一齊
突然有一晚個男仔聽到上帝話唔好同個女仔一齊
結果真係放棄左個女仔，
睇住人地同第二個拍拖得個望字
想知係咪真係會聽到上帝講既野

應該係上帝想食條女

信則有 不信則無

哈好卜口其實係個男仔個名？

我相信係有
林鄭都係聽到上帝叫佢參選先去選

未打完呀